打MMA啲女真係...

咁打法deadpool都死啦

如果佢直接用對波撞向對手頭部, 相信威力大過佢出拳打頭...